Live 警察開記者會 ⋯有咩問題想記者問呀！

我先： 希望記者有片⋯點解有人拍到白衫人拎住鐵通同你地講加油，你地唔拉佢地！鐵通係攻擊性武器wor !

鄉黑部車有中聯辦既單？

又係譴責咖啦
警方已經係好克制

好似蘋果check 左係唔同人，不過要推佢拉車主啦

Btw 記者⋯唔該問埋 其實上星期所有白衫人 一個都未起訴，係咪俾機會佢地離開香港！

屌你老母知唔知醜垃圾毅進仔 欺善怕惡

有冇link

又係答垃圾
用強光照鳩記者係乜撚樣玩法啊仆街

點解入西鐵打到市民流晒血

西鐵站扑頭個暴徒係咪警察

你地私下有冇收黑社會錢 點解咁fd 搭晒膊頭

路過俾狗咬
同上星期恐襲有咩分別

331直播緊 tvb條友入哂鏡

隔離影到部車係621嗰晚泊左係南邊圍

入西鐵站無差別打市民嘅用意係乜？

又係強烈譴責啦唔洗問

係一定有份⋯唔理係咪中聯辦既葉虎都一定要拉車主啦⋯

咁係證實左架車有份參與721姐 唔代表同中聯辦冇關

又要遲39 分鐘？

首先，記者會前要求佢地出示委任證

又遲到

叫記者拎幅圖問雨點解釋

唔該講清楚執行警權到底洗唔洗出示委任證

推

點解有能力去暴打示威者
而無能力去保護市民而發反對通知書呢

三個字！ 三幅屁

NOW記者好撚索

可以解散警隊嗎？

D記者好眼訓啦, 又玩遲到 浪費時間

點解成日叫市民離開，叫市民搭地鐵離開，但又上地鐵站打人？

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

咁夜可唔可以唔mark重點 攰撚死

記者已成功被撚

有邊條準則可以俾佢地放催淚彈上鐵路同老人院

今日咁撚齊人
721你 地 去 撚 咗 邊

又遲39分鐘？

點解警察要用黑社會對市民既方法對市民？

警察無差別打人 覺唔覺得依加警察同黑社會冇分別？

請問721個晚你地去左邊
點解今日全日可以增補咁多警力
但果日唔得?

頭先講橡膠海棉彈個記者好正

請問呀sir你地今晚西鐵站清場既同事同721白衣人有咩分別？

普通市民響西鐵站畀警察襲擊可以點樣求助?

你地班死黑警幾時仆街死

揾次準時好冇呀 紀律部隊

1: 721元朗黑幫有晒樣點解仲係捉得11人。飛天南又捉左未，警黑勾結既又調查成點？

警察通例係咪成為廢紙？
警察可以公開屌張建宗？

咪係
集結

點睇今日無街坊受傷

速龍小隊同黑社會無差別襲擊市民, 點解釋個部署

又記者會係咪要遲39分鐘先出黎啊班警狗？

佢影晒啲子彈彈殼，分晒啲海綿彈橡膠彈。。。。

721去左邊？
今日又咁齊人？
惡意製造對立同混亂趁機打人發洩嗎？

唔出示委任證都可以查身分證？

好問題 問警犬執行任務點解無number無委任證

可唔可以請在場記者要求警方發言人出示委任證證明警察身份先比佢地發言

直接播 肥師奶 check 身份證條片俾佢地，羞辱下佢地算啦

問咩都無答案架喇！

點解可以直接致函同責問政務司司長張建宗?

普通市民響西鐵站畀警察襲擊可以點樣求助?
衝入站亂打人打到流血同白衫有咩分別

又話一點 紀律部隊都冇啲紀律

係 偷聽到佢同TVB吹水

武器庫架車你地會唔會追究車主有武器

要求在場人士出示委任證

重點： 問委任證

想問目前警察起香港邊個地點未曾使用過警棍打人

警方覺得點解今次岀埋反對通知書都仲會有咁大規模嘅示威 係咪因爲市民洞悉到你地剝削緊香港人應有嘅集會自由權利

點解今日會射催淚彈，仲要射左去老人院同西鐵

呀sir你係咪真係呀sir？可唔可以出現委任證？

做乜9唔落閘呀?

委任證

問埋曬馬違反警察通例，警方有咩回應

無委任證點解可以查身份證

而家係由警察管治香港架喇，之前都係林鄭出黎講，琴晚係張建宗講，今日呢？係由警方講，即係代表咩呀？明啦！

幾時拉晒今曰28萬人去坐監?

做咩有警察可以越權屌張建宗

違反警察通例

冇野想問
想問你地班警渣幾時受審判

應該搵次記者杯葛記者會

影相曬馬都要問

冇衝擊, 警方主動推進, 催淚彈射老人院係咩玩法

tear gas點解會射上西鐵

認同 要播片 播gif
如果唔係又話之後去了解下 又乜又7

喂 紀律部隊都無紀律
準時都做唔到
你叫香港市民點信你

原來元朗國警署會開閘

警察哥哥呀
如果冇咩新野想講不如慳番大家時間
拉隊散水啦好冇

點解上星期日晚唔見你半夜出嚟開記者會？

請問要開記者會嘅警察係邊度？

你有無良心？

覺唔覺得會有天譴？

覺得自己幾時死？

點解警渣可以屌政務司？

要求盧sir 出示委任證確保佢係真既盧sir 而唔係暴徒假扮既

右邊個記者係邊間

遲到

解散警隊受審

點解會係民居掉催淚彈？
附近仲有老人院
有無諗過市民既死活
警察係咪唔洗做現場評估就可以丟攻擊性武器？

元朗國外交部遲到就梗

要等幾撚耐

點解催淚彈可以射向民居同老人院？

對張建宗道歉有咩睇法

popo唔會好過，今日野野都中記者！向記者堆放催淚彈，head shot記者，係彈都瞄準記者！

到底使用武力既準則係乜野？點解冇衝突防線都要入地鐵站毆打示威者？

乜撚野紀律部隊黎
最基本既守時都唔撚識

香港警察同上星期白衣人同樣地用暴力手段無差別毆打市民 是定否？

強烈遣責

想問有可疑人士無出示警員委任證底下要求查看市民身份證， 市民係咪可以合理拒絕， 市民可唔可以報警舉報

黑衫速龍點解比白衫暴徒更血腥，製造二次恐襲？
冇霸佔馬路阻塞交通，點解要清地鐵站？
就算要制伏拘捕，都唔使先打死人...

now

點解入到西鐵站仲要打
究竟係驅散示威者定出氣！

冇委任證 好大機會冒警

警隊幾時摺，搞亂晒成個香港

記者叫佢地出示委任證先問問題啦
如果唔係點確認警察身份啊

二打六無興趣睇

不安呀

搵記者問
連日來警察面對異常處境時不斷撐警係唔係希望塑造和刻畫警察之間的團體精神，亦即所謂的Blue Curtain（藍幕），因為事情與法律有衝突，大家寧願保持沉默（keep silent），包庇大家。形成一道保護自己的基本意念，創造屬於警察團隊的規條來自我保護
如果真係成立獨立調查委員會警察會唔係學上去次包圍ICAC

出公關 唔出指揮官

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

今日唔係有人開po問:
一般市民係地鐵比速龍襲擊可以點樣報警救助？

想問下委任證係咪已經唔存在
警察通例係咪唔洗跟 定係有新既公安指引

0115先lan出黎 紀律部隊無紀律

問乜都鳩答

播片羞辱下佢地算啦！

今次遲三個字+一分鐘

假警察?

好正

七警打市民知法犯法可以減刑 但啲義士仲未放點解釋 係咪代表法治死撚左

777自己都係啦屌

請問警方如同727白衣人恐襲般進入西鐵站棍毆市民, 近距離射擊記者, 發6射催淚彈去西鐵路軌 及射上老人院 是根據什麼戰術, 想達成什麼戰術目的?

宜家無8個字唔算遲到

依家連指揮官都唔出 出公關....

李漢民點解同恐佈分子講辛苦曬

睥撚住

其實冇野想問 都唔撚會答架啦

記者朋友

暴力????
講你地自己?

講野講到1999咁你死番入去啦

本事拉鳩晒28萬人啦
法不治眾

點證明係警察？
呀豬呀狗都可以出黎9up？

淨係想同咁多位記者講辛苦哂
為咗拍攝低真相每次都企係危險既地方
連依啲明知係錄音機既記者會都仲要去
聽完錄音帶就返去休息下啦

push

葉虎架車

高級警司喎, PPRB個謝振中都係3粒花咋

係去完街元朗站俾警察圍毆要點求助？

推
請播片

鐵枝？白衫拎水喉通你唔撚講

收皮啦 又9UP
你射老人院點計

廢話

又遲到
紀律部隊喎
真係人唔笑狗都吠

今日無街坊被示威者誤傷呀

全部唔出聲，淨係望住班死黑警，佢地吠完就走

閃光燈作用係咩

幸好，事件中並無警員受傷

但大量市民受傷
屌佢老母

點解警察查身份證可以拒絕出示委任證？記得俾師奶屌鳩警犬條片俾佢睇

又嚟關心死物

都話係行街，邊有示威者

元朗居屋生命夠受威脅 你地唔好去死

激光

係記者會用燈照返佢地啦

胡椒球你唔撚講？

犒都懶得背直接拎張紙
On9黑警自己都用強光鬧人用激光

委任證呢屌

點解唔講下佢地用警棍打傷左幾多個市民？

唔講下開左幾多飛子槍？

唔順便講埋有幾多個老人家比你地搞到呼吸困難？

今日係冇舉旗嘅情況之下就開槍發射催淚彈同埋橡膠子彈，咁樣係咪代表你哋已經唔再重視香港嘅法治，亦都守唔到香港嘅法律？

放完煙霧彈就話人放煙霧餅

唉 明知聽完只會憤怒但都係要聽

警察都冇人傷
咁D佢地SO CALLED的暴徒有幾暴力阿?

未能離開警署處理報案 繼續賴呀屌你老母

呢個

lo sir放假？派個散仔出黎？

佢地話唔係老人院黎喎

紀律部隊遲左廿分鐘真係好有紀律

有撚人信佢咩

唔係老人院就可以射去民居咩

收皮啦，唔係個個單位呀，係個個area呀屌你老母

唔係老人院就可以射？

唔係老人院就射得？我屌你老母

我想問呀蛇你對波幾大

佢Ｄ同伴都中左煙呀
狗狗慘慘豬

講話唔係老人園

唔中老人院
所以中TEAR GAS的居民就係抵死?

就算唔撚係老人院就射得上民居?

佢點話點好啦
班狗都無性架啦

相當豬高風險

即係唔係老人院就掉得？

就算真係唔係老人院咁點 其他民居就無問題 ????

咁即係民居啦
咁都冇問題？

同藍絲一樣 "唔係大肚婆就打得"

今日無街坊傷囉

721就多人傷

元朗居民一定要投訴催淚煙

射路軌呢咁

唔係老人院就得？
唔係民居？
唔講附近係老人院？

黑警必然死全家
又有能力有決心，學撚晒林鄭啲tone

同問 講撚到冇錯咁

點解唔可以去元朗買老婆餅？

住左咁撚多年，個個位一定有老人院，射唔中，但會飄架咪你老母閪

咁樣叫恰當武力 你含撚啦

即係民居可以射？

提問：阿sir你知唔知委任證有咩用？背唔背到出嚟？

普通市民響西鐵站畀警察襲擊可以點樣求助?

From臭海膽

嘥9氣 D回覆咪又係嗰D
如果可以幫我譴責佢老母呀吾該

射西鐵呢

直接問佢，未來會唔會沿用警黑合作既模式進行清場同應付示威者

係咪個個星期有黑衫人出現元朗就有足夠警力?

過埋聽日就唔會再有合法遊行集會？

問: why衝上西鐵站打? 打打下又走?

直接問

圍你架車但你入面啲人都無受傷你就知示威者幾理性
拆你玻璃噴下你車身講到好嚴重咁
你打人打到爆哂血tim啦

滅火筒？圖呢屌你老母

唔係老人院所以放得tg
唔係大肚婆所以打得

仲有無

點解向淨記者區射強光同放催淚彈

點解最鍾意係無衝擊，示威者徹退時升級武力

入西鐵站, 係咪無差別攻擊

點解唔上救護車拉飛天南？

🧯？ 有live都可以繼續講大話

搵個pr出黎受 成班大冷嘆冷氣

想控制場面

但你做到緊混亂喎

好似係你咬完人我地先拎滅火筒自衛咋喎

根本啲前線就失哂控

控乜撚制
衝上去扑9人就控制？

傷及無辜唔撚洗理？ 冇通知黨鐵 市民唔撚係人呀？

講乜9 臭西

公開信集體違反警例

無通知港鐵入速龍

電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石 電光火石

用警棍打叫控制？

問: why衝上西鐵站打? 打打下又走?
答: 有人扔滅火筒, 想控制現場所以入站
(補答: 冇通知MTR)

一無稿讀就收皮

乜撚都唔掌握咁開乜柒記者會?

記者第一題已經中point 秒殺

問下啊madam對於自己同埋佢班同事身為紀律部隊但係成日遲到有咩想法啦 係咪學堂冇教到守時依樣野啊

點解地鐵站多人又叫有威脅 要出動防暴隊

投擲滅火筒
邊個咁撚大隻

算啦,香港警察同香港政府日撚日都講大話架啦,屌佢老味

一個大話冚一個大話，冚家剷啦屌你老母死黑警

咁樣9up都唔笑真係好野

問得好呀呢個記者

點解啱啱喺街上面放哂催淚彈同開哂強光、阻礙我哋拍攝/攝錄，但而家又叫哂我哋嚟？

冇資料就咪出黎鳩UP喇

立場姐姐

收皮啦，混亂咪姐係佈署唔好囉

記者呢下問得好, 速龍控制場面, 定其他警員控番速龍

射上路軌又點計

又話掌握唔到資料
咁你出來回應啲乜9呀
成日都乜都唔知乜都要了解 on99

你唔上西鐵站會混亂？

條八婆又遊花園

架警車一定好痛囉, 陰功豬啊

倒撚轉嚟講
唔係佢衝入站打人同開槍
點會有人用滅火筒守

情況混亂就唔洗理樓上民居？

答非所問

乜撚都混亂

混亂係因為你地唔撚批不反對通知書

睇黎把撚咩，問咩都係答四個字:場面混亂！

又鳩up
明明班畜龍狗衝上黎先噴滅火筒
邊撚個丟得郁個滅火筒啊

好混亂 好混亂

戴哂gear中招好慘慘啊

點解咁多警察無委任證？

呢個係now姐姐

[size=8]普通市民響西鐵站畀警察襲擊可以點樣求助?[/size=8]

知唔知混亂係由警狗引起呀 ?

警方駁回遊行申請係咪警方無能 作出唔到多於二千人既人潮管理安排

市民係西鐵俾警察打可以點求助

起路障相當暴力

答非所問喎，唔識答呀?

你都好撚混亂

相當之混亂 相當之混亂 相當之混亂 相當之混亂 相當之混亂 相當之混亂 相當之混亂 相當之混亂 相當之混亂

所以做乜鳩都得

次次都冇資料，咁開乜野記者會啊
岀新聞稿咪算

唔係老人院就可以放tear gas?

問: why衝上西鐵站打? 打打下又走?
答: 有人扔滅火筒, 想控制現場所以入站
(補答: 冇通知MTR)

問: 大馬路兩邊都係商住大廈, 係咪唔係老人院就射得彈?
答: 有人攻擊我地班物種, 情況混亂暴力

問: 會否檢討在鬧市tear gas既決定?

民居只要唔係老人院就可以任射, 勁呀

死物比民居重要
唔係老人院大撚哂？！

即係你處理唔到混亂場面

繼續追擊無差別打人啦

咁多錢請你有咩用
一D專業都冇

錄音機

唔係老人院就射得呀？？？？？？

冇老人家盡情射啦

混亂係咪唔撚使理平民安全呀屌你老母臭閪

買老婆餅都係暴動

民居裏面都會有老人家

冇人唔舒服=冇問題

通知左就可以放?

問: why衝上西鐵站打? 打打下又走?
答: 有人扔滅火筒, 想控制現場所以入站
(補答: 冇通知MTR)

問: 大馬路兩邊都係商住大廈, 係咪唔係老人院就射得彈?
答: 有人攻擊我地班物種, 情況混亂暴力

問: 會否檢討在鬧市tear gas既決定?
答: 提左老人院班廢老關窗

唔係老人院就可以放催淚彈?
九唔答八其他樓就唔洗避?

食屎啦 市民就射得?

冇錯

唔係老人院 居民呢

亂棍毆打=控制現場

民居呀，一定係老人院？關窗都會有冷氣位

sorly

你話係咪係囉

Pish

一哥係屋企訓緊教？

呢隻狗乸又係廢up

記者：射民居係咪有問題呢？
狗：我地確認左唔係老人院舍黎既

個呀叔咩料？講野又慢 又冇POINT

搵件轉數快少少啦好嘛

乜都無掌握 無資訊 好混亂？

你開記者會黎做咩 不如唔好開啦

吓, 鏡頭我見唔到示威者用武力喎

班示威者上西鐵唔係走的 係為咩 你班友衝上黎仲唔係搞亂檔

無人唔舒服 所以可以射tg
無女仔唔關心 所以可以老強

睇唔到wo
淨係睇到你班狗咁撚仆街咋

係相當之利害

其實仲需要問咩？班喪盡天良既人渣

點解唔舉旗就開槍

記者朋友可唔可以隊埋D支咪
隊撚爆佢個口

你D武器仲撚勁喎

睇到把幾火

遊下花園做下show又過骨
問a 答b

叫熟元朗/鄉黑嘅二哥出嚟啦~

呢隻係咪就係葉劍影?

元朗居民係唔駛通知的? 元朗居民唔係人?

問得好呀錫紙痴眼鏡

有幾利害啊屌
你地出埋槍啦

呢個就真係立場叔叔

咁開乜撚記者會呀究竟??

次次記者會都指鹿為馬不如收皮唔好開啦

記者問得好高質

武器厲害，真係得啖笑

又唔係現場答唔到 屌你老母臭閪

乜都冇資料又話唔開係度開記者會

唔係現場就收dad啦

記者撚返佢

冇資料 咁你做乜？ 做慰安婦？

又係答唔到

哦 你又唔係現場 又無掌握資料

咁我想問你出黎做乜鳩呀

叫現場指揮官出黎答啦屌你老母

其實佢答咗乜柒？

唔係 高級督察黎

成日都話無呢方面資料，讀完稿就過主啦

無足夠資料 咁開記者會黎做乜啊

問: why衝上西鐵站打? 打打下又走?
答: 有人扔滅火筒, 想控制現場所以入站
(補答: 冇通知MTR)

問: 大馬路兩邊都係商住大廈, 係咪唔係老人院就射得彈?
答: 有人攻擊我地班物種, 情況混亂暴力

問: 會否檢討在鬧市tear gas既決定?
答: 提左老人院班廢老關窗, 班物種因為當時環境而作出行動制止示威者

問: 物種眼罩落左錫紙係咪令班物種亂柒咁射tear gas?
答: 有專業訓練架屌

又答唔係現場...
究竟佢知啲乜?

射撚埋上西鐵點睇?

又講專業訓練

再問西鐵plz
無差別呀！！！！！

有冇檢討過每次所有混亂都係由你哋引起先？次次都要你哋撩起先！個個都尼係食老婆餅

見到樓豬個名 又諗起立場姐姐

咩都答唔到 我屌你個閪啦

唔撚清楚唔撚清楚

邊撚個問??

唔想問 有冇人可以直播時屌柒班狗

唔係現場答唔到
咁你搵個係現場的答好冇?

答唔到

關咗窗就代表可以亂dum tear gas上老人院?

唔係現場冇相關資料
DLLM

你冇掌握資料 你開記者會做乜9

屌你有跟過指引咩

答唔撚到你就咪撚衝出嚟開記招啦屌你老母
又出嚟講廢話

收皮啦
無資料就收嗲啦 狗乸

開頭以為係單面睇到視線
原來真係錫紙

唔係就射得 好波呀你

thanks 文字直播

好撚嬲

記者唔該直接問：「點解唔叫現場指揮官出黎解釋，你咩資料都無掌握」

垃圾

MADAM快D交波俾監警會啦
咁多廢話

完啦?

警司嚟㗎喎

屌

咁撚就走呀

佢都係睇電視炸

又走人 真係好野

下
又走啦屌你老母
西鐵呢？？

唔係現場 掌握唔到資料
但知道示威者武力相當之利害
又知道情況相當之混亂

比記者瘋狂問gas問題，問到駁唔到

乜都唔撚答

專業訓練然後射去西鐵/民居/記者

又掌握唔到資料答唔到
你講完廢話不如返去啦
做成最多混亂同破壞 咪你地班狗囉

唔知聽咗啲咩

又係乜都無答過

屌, 咁就走

出嚟做乜撚
遲到早走

問: why衝上西鐵站打? 打打下又走?
答: 有人扔滅火筒, 想控制現場所以入站
(補答: 冇通知MTR)

問: 大馬路兩邊都係商住大廈, 係咪唔係老人院就射得彈?
答: 有人攻擊我地班物種, 情況混亂暴力

問: 會否檢討在鬧市tear gas既決定?
答: 提左老人院班廢老關窗, 班物種因為當時環境而作出行動制止示威者

問: 物種眼罩落左錫紙係咪令班物種亂柒咁射tear gas?
答: 有專業訓練架屌

嘩屌你老母幾時死

可以問下幾時宣布正式又黑警治港

出左黎10分鐘都冇

因為答唔到

唔俾佢再答

岩喎 今時今日元朗邊係人住 鄉黑警大撚哂 仲住元朗會係咩人

就睇下揸咪果個出唔出示

走架啦？ 屌你老母

呀madam yu廢到個同事直接叫佢返入去好過

條撚樣出黎做乜鳩, 乜都唔知唔清楚, 屌你老母

屌,唔撚答走人

點解警察721就咁和平，727就咁西利?

1點叫人黎
講兩句就收工

都唔知講過啲乜 乜柒都話無掌握

屌你老母依個pc真係曬時間

出黎做乜鳩

請個咁廢嘅公關八婆？

屌 咁就叫記者會 我屌你老母

有12分鐘

又出嚟9up
乜撚都冇答過

乜都無講

走? 你老母你走?

無資料仆出黎開記者會把撚咩..

咁樣叫記者會？

呀 我真係屌你老母 咁就走左

想問時已經走咗喇

應該杯葛 全世界記者唔去

屌 冇犒讀就1999
問幾問就鳩吹 問得深入D就話自己唔係現場
咁你出黎做乜柒呀

屌你老母，又係

[728] 劉穎匡：或是最後一次合法反送中集會

幫推728

Copy and paste no big news

汪汪汪汪汪汪汪汪

完

早知訓覺
聽個乜柒都唔知既人講野

班狗未出黎之前d發夢人士做左咩一黎就要食煙？

又浪費人時間 乜問題都冇答

好波
遊左十分鐘花園

全程得10分鐘

垃圾，哂鳩我時間

屌奶星 正苦同D狗係咪好多部錄音帶
次次拎D錄音機 放完就算

我屌你老母

物種記者會問答summary

問: why衝上西鐵站打? 打打下又走?
答: 有人扔滅火筒, 想控制現場所以入站
(補答: 冇通知MTR)

問: 大馬路兩邊都係商住大廈, 係咪唔係老人院就射得彈?
答: 有人攻擊我地班物種, 情況混亂暴力

問: 會否檢討在鬧市tear gas既決定?
答: 提左老人院班廢老關窗, 班物種因為當時環境而作出行動制止示威者

問: 物種眼罩落左錫紙係咪令班物種亂柒咁射tear gas?
答: 有專業訓練架屌

(走人)

我: 嘩屌你老母幾時死

一定要問呢個問題!!!!!! 推俾記者睇

呢個問題佢答唔到呀，佢個下肴底呀！！！！

呢個啊嬸乜水黎

又哂記者時間
你食撚屎啦Madam
祝你全家生性病 生仔跳樓死 冇仔送終

Push

綠衫阿叔畀你打到爆晒缸，點解會咩？

乜都話無資料
咁你出嚟做乜嘢呀

乜撚7都唔知 我都識做你個位啦

記者會開黎把撚咩 都唔敢答問題既

pprb高級警司

好似係警民關係科

乜撚野???
講完自己D野 答唔撚到人問題就轉身走??

簽左咩，所有問題都都廢up，個madem有無讀過書

屌你老母，又係鳩答
有問題嘅就冇資料

PPRB:我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚 我唔清楚

答非所問 乜柒都冇講過

打份工，唔錯就贏

有冇精華,開遲左

1.無衝擊既情況下點解要發射催淚彈去驅散市民？
2.同唔同意每次集會之後衍生出衝突都因為警方行動而引起？
3.如警員無配帶委任證，係咪即是等於調查市民時市民都有權利不出示身分證？
4.警方使用強烈燈光照射市民及記者用意如何？
5.驅散行動準則是否當示威者訓低係地下手無寸鐵表示投降既時候都仲要毒打？ 是否可以商討下點樣將流血減到最低？

遲到早走

等一哥出嚟開記招
到時先係記者出絕招嘅時候

起佢底啦

同個太監出黎讀聖旨有乜撚野分別

係咪情況混亂嘅時候 警察就唔需要跟指引？

吓？講咗嘢㗎？

屌佢老尾 乜9都答唔到

西鐵一定要問，追住問

求其捉隻Yahoo五毛都答得好過佢

我地其後趕哂老人出黎
所以個度唔係老人院

屌你老母
有指引唔代表會跟阿
有指引就OK
咁就唔洗監警會啦 屌你老母

都唔知係唔係警察黎

屌 佢應該喺office 猜輸咗先比人迫出黎 9唔搭8

下下答唔係現場咁出嚟做乜柒

又浪費我時間 屌你老母

不如直接行出嚟
然後講句多謝就算數啦

電光火石

屌佢老母又走
佢最後都冇答到係咪唔係老人院，其他普通居民就唔係人係咪冇人求助吸入催淚煙就等於扔催淚彈係合理行為

完咗啦

點解係佢個跟班藍背心跟叫佢走先
你呀姐都未答完問題
食屎狗

撚記者會

一句冇資料就唔答. 開記者會做咩?

我唔清楚

你出新聞稿得啦
開咩記者會呀

PPRB: 我冇嘢講
開記者會冇嘢講係咩玩法

發新聞稿咋
鳩up完自己份稿其他問題都答唔撚到

浪費我時間

無資訊
唔係現場
相信同事嘅專業
會作理解
暫時唔清楚
完

乜柒都唔撚知開乜野記招阿

紀律部隊，出press con遲到
屬於PR部門，乜都唔知唔識答

真係好，人工淨袋，識得行出黎就得，答唔黎就閃人

遲到個時間仲耐過佢9up個時間
唉，死撚左佢啦

天網恢恢 疏而不漏 有片

其實記者應該問
答問題又話資料唔齊，仲要老奉遲到，開記者會黎做乜？不如出新聞稿算喇

可能Canteen啲阿嬸黎

講到唔係老人院就冇問題咁，鳩射埋上民居上西鐵路軌仲話有指引同訓練？

我睇到係狗衝入地鐵
之後先出滅火筒
我地係咪唔同世界 平行時空

班狗答無資料嘅話, 記者下次可以追叫佢之後補返

其實乜都唔知、乜都現場咁不如你搵番現場指揮官出黎啦

其實唔需要睇，
答: 現場情況極之混亂，示威者極之暴力，唔清楚，要視乎現場情況決定，完

向記者老人院疏散中人群開槍 最高刑罰係幾碌

結論：前綫繼續打！往死裏打！後排只有無資訊+唔係現場+相信同事嘅專業就可以甩身架喇

依家玩到

肥聰唔出 二哥唔出 當日指揮官/分區指揮官唔出
推個pr阿婆出黎話咩都唔知

遲到因爲要換衫同化妝

指揮官：問返PPRB 問返PPRB 問返PPRB 問返PPRB

咩都唔知你行出黎做乜撚野

哈哈😄 睇完啦，見傳媒前後都唔知有冇5分鐘，講既野其實都同八鄉指揮官李漢民一樣：

1）Madam: 頭先電光火石，通知唔切港鐵警方會入西鐘站範圍（李sir: 你都見個情況幾亂架啦可，咁我地點會有時間睇錶？）
2）記者問佢一d 問題，李sir 同madam 都答佢唔係現場唔清楚

條撚樣同講「尊重前線決定」有咩分別

未搵到件岩既戲服

西鐵站既速龍小隊係俾防暴叫走

問柒咩
乜鳩都話唔清楚冇資料

就日前警隊與政務司司長張建宗對於處理遊行示威者有嚴重意見上嘅分歧，請問警隊會仍然會受命於政府定打算自立軍政府？

預左 睇到悶
次次都係咁上下

現場狗: 問 PPRB
PPRB: 唔係現場, 唔清楚

出黎得果10分鐘其實淨係想講一樣野
就係果個唔係安老院
咁開記者會黎做乜
Facebook開個post算啦
用左乜武器就話如xxxx等等
其他又係乜有指引 乜情況好亂 示威者好暴力

凌晨一點喺度講廢話 仲要遲到 記者辛苦左一日仲要俾你撚 收皮啦驚犬

每次開波前要求show委任證，再問點解遲到

等撚咗廿二分鐘，開就唔夠15分鐘
次次都話未了解冇資料
屌你咁你咁快開記招做乜鳩
又唔見佢了解完比番個交代香港市民

鳩噏概括
1. 個間唔係老人院，冇居民因為催淚煙唔舒服，我哋冇錯仲保護居民生計同生活
2. （問反光紙係咪阻礙視線令犬隻掟催淚彈落記者堆同西鐵）Madam當時不在場唔清楚，但所有行動有指引

咁叫回應咩下

次次啲記者會都係咁
問乜都冇資料
下次唔好開算啦
嘥大家時間

呢個真
不過就算有片 佢哋又話要從多角度了解

屌

點解你手上資料唔夠解答唔到問題但又要出黎開記者會？

次次d 答唔到嘅問題就話唔係現場 未掌握足夠資料
你答唔撚到就咪撚開記招
縮返入你老母個閪度啦屌你老母

搵個黑哂面既阿姐出黎，態度又咁強硬
真係on9

答非所問
黑社會入西鐵打人
速龍又入西鐵打人

官喎 官呀

所有行動有指引 但情況混亂電光火石 唔擔保會發生咩事

之前又話驚唔夠警力 所以反對

記得右邊係TVB記者

出嚟開個記者會做下樣比D廢老藍絲睇
等佢哋又可以繼續9吹

女嗰個Now 嚟
男先係TVB

果然優秀，全程淨係答左:我唔係現場我唔知道我冇資料

YES

仲有乜撚野好問？

是撚旦啦 得個低級警司

原來射民居就冇問題
人地問左佢幾次會唔會檢討唔再係民居附近用催淚彈 佢就淨係識答示威者暴力迫狗反擊

晒鳩氣拉
果晚影晒相都係咁拉
警察最撚大呀香港

掌握唔到太多資料你又出黎講？

佢的確係發新聞稿
你唔見佢鳩up完份稿就收左皮咩
仲要講野口疾疾

問：你覺得今次警方驅散行動成唔成功？達到部署嘅目標？
追問：（成功）咁點解會擔心警力不足？控制唔到場面？

以後記者真係唔洗再問 直接播片睇下佢地有幾無恥

有咩好問，反正都係答垃圾。全世界一齊唔問仲好

應該佢一開始就stop 佢，話佢又係講嚟講去都係果啲。然後直接開佢波

次次都知睇完會好嬲
但都忍唔住睇

屌你咩
咩叫使用武力有指引同受過專業訓練
就係你地班狗唔跟指引同唔似專業嘛

民間翻譯（黑狗話）：我答左你幾條問題，有哂你地傳媒要既Q A session 架啦，你地得到QA 應該要謝恩啦 汪汪

*汪汪 乃擬聲詞，不設翻譯

你咩都唔知就唔好走出黎講啦、仲要搞到記者們遲收工

有個黑影呀

係車站打人有冇講乜

1. 追究警黑勾結警察濫暴
2. 拆除監控燈柱
3. 永久廢除監控評分系統
4. 撤銷社運參與者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 落實雙普選

P牌試mic&推

佢地會話最後嗰兩個字睇唔清，唔可以話係同一部車

唔撚係錫紙啊？

咁我地識用反光紙咪好l 叻